有冇師兄師姐鐘意買殘股？

即係業績差畀市場窒到跌無可跌，鳩等佢業績復甦爆上果啲

992

87

330夠曬殘

小弟之前都有87，幾個月前把心一橫轉晒293

1337?

我印象中好似計過佢殘值 2.8

1150
搏有人借殼上市？

有，買過一隻光伏股，之前11月沈判雙週蝕走，而家成交量縮左勁多......

1800, 2600, 1186

個陣中石油4.xx真係殘 入左等左大半年 袋左八十萬

目標值有冇

981 目標 20

太古個價真係可以殘足咁多年
仲要大市升佢都仲可以跌

1186入左殘啦,$8.4

我都仲渣緊

3882

但293都係殘股
純碎覺得87同19都係等因航反彈不如直接買因航

但市賬低D

330，1165

國泰10至12蚊可以來回炒

航空股 = 週期股